講撚左幾多次 核彈都唔割

屌死你 5毛3毛 咪撚再帶風向
一分化成功 場仗就輸
重要野講三次

核彈都唔割
核彈都唔割
核彈都唔割